# Вопросы #

* нужно описание `./bin`?
* нужно описание `./scripts`?
* нужна информация из HLD?
* нужно отдельно объединение SGW + PGW?
* у кого получить доступ к git?
* у кого получить доступ к тестовым стендам?
* как отметить, что страница прочитана?
* каким образом оставлять замечания/комментарии к страницам?
* сразу заполнять все доступные разделы или ожидать более-менее финальную версию продукта?
* как определить более-менее финальную версию продукта?
* стоит добавлять дополнительную информацию из спецификаций, стандартов, другой документации?


---
* почему разделяют классы `FileReader` и `FileWriter`, даже если есть `FileParser`?
* имеет ли смысл создавать промежуточные классы, которые используются в процедурном стиле?
